大家入嚟睇睇呢條撚樣，我唔知點形容

瑞典女孩 說真相！？中國是如何“欺騙”世界的？

呢條友講啲嘢好多都係有fake news成份，啲語氣都好嬲打咁款

我click入去佢提供個source睇吓咩一回事，個source其實原本係來自個瑞典女仔嘅facebook但被facebook刪咗，我睇嘅link係去咗CGTN，署名叫Amie Blomquist，亦唔係工整嘅文章，一句句問答咁，最重要，竟然只得極少量中國新聞網有post，而呢個女仔嘅所有社交平台內容極少，好似一個背景好空白嘅人鬼妹咁，而佢個youtube得兩套，有戴口署入鏡，但唔肯定佢係咪瑞典人..........

其實我查咗一陣，發覺支共啲fake news都幾花心思去令你信，請埋個鬼妹嚟幫佢政治宣導，而呢個男人youtuber啲片一啲都唔吸引，冇口才，都有廿萬訂閱，堆comment清一色自己友

佢地呢招毒呀，用youtuber去引述另一個人講嘅嘢，而所引述嘅另一個人雖然真有其人，但一係就半真半假嘅fake news，即係人係真，事情係假，一係就可能索性係引述支持佢嘅人，有啲係住咗中國一排嘅西人，赤化咗

發覺真係好多藍屍搭車睇緊youtube啲洗腦片
相反好少黃友會肯花時間聽自己人講嘢
對家嘅宣傳機械好撚落力